林鄭做一個決定究竟影響到幾多人？

一個決定可以令到咁多事情發生

連跑開步可能唔關心政治既都出黎反抗

連搵食巴士司機都可以中招
令到巴士界出黎派口罩反抗

記者又開始反抗

大家數唔數到有邊個行業係未被影響？

考第一做到佢咁黑人憎有咩用

不推文

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

佢完全係針撚住香港人黎搞佢話撚知你係, 藍絲定黃絲
總之係香港人就搞

都話係攬炒之母